自從過左811 之後 連儂牆多左好多廢老喺度睇

全靠黑警認左有派臥底
市民就開始知道警察會扮市威者

直情聽到啲60歲呀嬸話啲黑警突登搞事
想引到啲後生仔都搞埋一份

講咁多都係想多謝文宣同連儂牆嘅手足

香港警察
知法犯法

仲有文宣d長輩圖
其實都好有用